Non jupas 報左thei 先出 ugc offer 一問

我見ugc 甘耐都冇offer, 所以reg 左thei. 宜家ugc 先出offer,我係咪要係thei 退左學先可以accept offer?

Lm

1

2

吾系

甘我應該點做？

邊科ugc?

bse, cityu 收我

學費由佢啦，ugc一年學費等於thei一個月學費

所以吾會reg 吾到cityu?

點會reg唔到

吾係吾可以同時reg 兩個degree?

成個post都冇人吾佢老母
爭氣d咪撚答弱智5p

吾你老母

btw non jupas/ jupas 分開㗎喎，驚乜春

巴打介意講下你9係邊間cc gpa? 係咪一直都under review緊架?

唔紅色
我係year3 entry

紅色

去 city 確定左先，再 quit rmit，可以同時做放心

吾你老母

on9
梗係唔會啦
ugc邊度會知你係出面報咗咩咩自資課程咩
你都讀大學啦
字都唔識打

咁有冇得claim 返vtc 錢？

thei 唔係under 政府
city 唔會知
你reg 完city 去thei quit 吧